# Documentazione Memo
## Progetto
### Librerie utilizzate
* Bulma versione 0.8 (css)
* FontAwesome5 (js)
* JQuery versione 3.4.1 (js)
* JQueryToast (sia js che css)

Le librerie Bulma e FontAwesome5 sono state utilizzate per la parte grafica del progetto: icone, layout della pagina, navbar ecc...

JQuery è stata utilizzata per la gestione del DOM, le richieste ajax al server e per alcune animazione


## Moduli di node utilizzati
* 
* 
*





<img src="https://i.imgur.com/DDsJZYv.png" alt="memo" width="">